吊喇星 琴晚蘇亞雷斯又屈人機!!!

勁到

牙蘇

佢慶祝果個cam 既角度
令我諗起利記果陣入波無隊友so 佢果個

美斯入波成班人走埋去牙蘇度慶祝

蘇神實在太好J

咁屈都幫唔到利拎冠軍

朗拿度咁款

有一球單刀後傳比尼馬射炒左

msn 最廢係n

尼馬呢期頹到

已經唔係呢期嘅事

拍完戲唔洗休息咩

我都好鍾意你

尼馬啞晒火 唔好話入波 影都無

年輕球員

跑得又快 身位又硬淨

巴西仔 差唔多收皮架啦

哨牙真心勁，如果當年俾雲爺爺買到，阿記一早拎左冠軍了。

不了

多一蚊呀啦

蘇黎講正常啦呢d波

精彩重溫睇人幾準嘅會員「史提芬洲」既分析
尼馬都算 SO7似係俾利迷同英奴吹大左
佢果種技術根本唔夠細膩

打陣地廢七成武功 而且佢First touch控得衰
次次要彈離身修正

佢動作幅度都幾大 無論拎波 轉身 過人等等 總係無尼馬美斯果種典型南美球員既靈巧

我其實一直都有分析佢踢唔起既原因
就係佢技術唔夠細破唔到密集
例如短傳唔夠準 上腳個波唔夠痴腳

而且佢有d波係好明顯傳失就傳失啦
就算唔講傳波 佢控波都差啦

柏度first touch好過咬人

咬人so最醒係走得快 如果冇去巴真係不敢想像

睇完呢球諗起pato 爆9巴塞果球

真係勁

瑪麗娜絲

過兩日先廿五歲

其實呢篇野講得幾啱
如果睇得多，你會見到first touch so9唔夠穩定
背身拎波經常斷，上半季對切爾達睇到我火，基本上冇一球cool到波
係偶然一兩下神來之筆比蓋青吹奏

我利賣平左

控波唔好 彈離身先比佢符碌推右走左過到中堅咋

都仲係控到甩哂腳

尋晚果球好明顯係牙蘇控得差彈到個波九丈遠咁岩比佢符碌過到人又追得返個波，點知追到個波又控得差又咁岩得到十丈遠符符碌碌彈撚左入龍門

佢控波同c朗差不多

跑得快姐

埋門同門前觸角果下真係

蓋清好似好耐無開吊那星post

14年果期場場都開一次

無勁過

周末果場西甲先開黎

美斯果球重炮都好正 平時射開都係削波拎角度 應該so9陪佢練 一射完9秒9跑去so9度

賽前有開就燈到隱形
一唔開又屈機

話尼馬呢排廢果班有無睇最近幾場架？佢引左幾多人黃牌紅牌博到幾球十二碼比唔小壓力對面後防，仲有引晒d人埋黎再分比美斯等佢入波，除左單刀十球有九球唔入之外巴塞進攻可以話靠佢，而且佢好肯回防值得讚，期待佢搵返射門鞋唔好剩係入十二碼

屈邊撚到屈阿睇過

師兄燈